想搵一個會同我冒險嘅同伴

有無人可以

Yo~

放過我 唔要gay

我呢

一齊冒險再一齊最強

你暫時做我座騎先ok?

即係點

最X 變
打錯左

好

ok

我87kg 你負荷ok嘛？

太肥 不過負重係300kg
call me骷髏馬

睇你個名仲以為你叫赤兔-.-

屌
你畫到自己咁型 我咁樣衰

你想點改?

你有劍, 仲想點?

個樣成個花師奶咁

起碼有啲閃電呀火呀咁啦

又閃電又火

閃電呀拿 火呀

有啲得意 多謝你

3個人? 無拿?

去邊冒險又唔講